過咗 HKDSE ，入到 HKU 但人生並冇因為咁而 5**

有時人生呢啲嘢，係要有人提點下先會拎到 5** 。如果當日冇讀書去投身電競，我今時今日應該人生 5** 讀書只係紙上嘅 5** ，而追夢先係人生 5** 唔中意讀書嘅你不妨去追夢

因為你冇補欣C

✋😑✋ 徐飛鴻殘體中文版 ✋😑✋

高 ching 人生 lv 幾？

0lv

仲知自己人生咩lv可以點

#人生五星星

飲下珍珠奶茶或者會有答案

吊那星好型棍子